認真，Tsla 420蚊呢個位好難再穿

認真，Tsla 420蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 420蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持

2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全世界人唔開Tesla咩

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以420蚊應該係5浪底來，最多跌多10蚊嚇下散戶 only

即穿

Tsla 幾時派過息呀

有呢d post出現，代表要穿了

你含撚啦

收到 準備跌穿400蚊

穿350啦

好彩冇入

你竟然唔信我

點解最近成日都有人講, XX股依個位好難穿, 遲一下就穿左

牛熊博一鋪 反正乜都冇
博佢一晚賺double

賭贏請食飯

請你食白汁

變態

你肯定開咗put喺度燈燈燈

做咩尋晚唔開post

星期1-5要早訓

樓主
為左大家好
出少句聲ok?

我出名唔燈